(求教)比前度嗰女朋友騷擾

首先交代一下自己的資料

今年24歲，是一名患有兩年思覺失調症的女生
我和前度交往了三年了
分手的原因很複雜，最簡單的分手原因
基於前度的家庭背景，是一條燃燒終結的導火線
由於前度的哥哥從事警察工作，前一年我曾經去警察局對他哥哥關於擅離職守的投訴
最終未能投訴成功，
還讓前度游說我去幫他哥哥下了一份有利於他的口供
詳細的事情就不好多說了
直到上年6月份開始的社會事件
那麼我的政治立場和我本身的病情狀況自然不受他們家庭的歡迎了
很多的家庭壓力，很多的工作壓力，很多的學業壓力
很多對自己的負能量
不是我不夠愛他，而是因為想讓彼此都有一個更美好的祝福
在2019年7月中
因為很多原因，導致我向前度最終提出分手
所有對前度的一切聯絡方式，我都封鎖了
在提出分手後
我原本和家人去一個月的旅行
打算讓時間慢慢的沈澱，慢慢的去整頓滿腦子負面的思緒
去了一個月都沒有到
看到元朗的事件
我就訂了機票，一個人提早回到香港
直到我媽回到香港
大概在8月初，我媽說看到fb前度交了新女朋友了
說不上衷心，但也真誠的祝福他們
(雖然心理是有一點這時間差覺得太快了，我是被戴帽嗎......?)
.
.
.
可是
.
.
.
直到上年的9月份開始
持續半年
我開始連續受到前度的女朋友和她朋友們的惡意騷擾訊息
包括以一些利用不同網絡社交平台
以不同的方式散播令我有感冒犯以及侮辱性言論
包括以一些公開手法在ig story張貼我的樣貌
她們不斷重複利用網絡社交平台的私聊功能去聯絡，甚至恐嚇
我一直嚴重深感心理的負面壓力
嚴重擔心個人的人身安全可能受到陌生人的惡意或者非法對待
我對此表示心理極受負面情緒影響
.
.
.
本來事情很簡單
其實只要我去完全無視他們就可以了
在分手了大半年之後
在今年年初我剛交往了一位條件很好，很優秀的男生
我也跟他說了我的病情
我問他 你介意嗎
他說 不，只心疼你
就這樣，我們就在一起了
.
.
.
我很愛這位很位男生
我們交往了差不多3個月了
在今年3月份
就是最近
前度的女朋友開始對我男朋友進行關於對我的騷擾
利用網絡社交平台的私聊功能去聯絡我的男朋友
包括帶有「又肥又醜」、「性格又差仲要有精神病」、「貪慕虛榮」、「噁心」等帶字眼
很多很難聽的中傷說話
我開始忍受不了她們的惡意
因為她們的行為觸犯了我的底線

我應該怎麼辦才能讓她們停止對我和男朋友的傷害?

對唔住我打錯字，係求救

block哂佢唔得咩??

可以po上依度公審佢

同時俾人公審埋自己

點解唔識你都騷擾你咁無聊？

我已經block曬喇一早，問題係佢地好似有stalk我近況咁，竟然去搵我男朋友

叫男朋友block埋

做咩無啦啦騷擾你

本身想屌柒你
但見你篤灰個死黑警就收返

有機會再篤囉

試下短暫唔好用任何社交媒體
個人覺得幾有用
空餘時間自己煲下劇又好讀下書都得

你問我我問邊個
其實我都好想知係咪ex對佢唔好所以心理唔平衡

1. po呢d賤人上黎
2.一係就同你ex傾下
3.報警

其實都好過份
你ex個女朋友唔洗返工返學?
咁賤格都有嘅
分左手咁耐仲騷擾你
正pk

有冇儲低證據，一次過爆出黎，或者send去佢學校公司。
聽你咁講前度全家藍？咁佢個現任呢

講d唔講d
樓主放上黎公審做受害者

小心跟車太貼

Po佢上嚟小心佢報復po返你
一陣可能仲衰
你同ex溝通下？

好的，呢個建議幾好，呢期要交功課真係忙到無時間休下息

1.Po呢個女仔出嚟唔係咁好，始終做人唔可以咁無品
2.我有同我媽講過呢件事，我媽有去聯絡ex講關於呢個女仔嘅事，但ex話佢唔知佢女朋友騷擾我男朋友
3.報警我同我男朋友都有考慮，但你知㗎喇要警察做嘢好似攞佢條命咁
無錯啊ex個女朋友得20歲，好似唔洗返工返學

我有儲低證據，仲有整個file好仔細將佢對我同男朋友嘅騷擾，全部排好次序整晒附件
前度係全家藍啊無錯，佢個現任都係

絲打 有冇keep住食藥

關於個病情，我都食咗藥2年，打針都試過，但食完藥好怕個人會肥就無食喇多謝關心

佢地咁好心機咁得閒一理人咁搞你？
你之前做過d乜？

（到底乜野人會咁做）
你都係食返藥啦

其實po人上網公審真係唔係咁好，分分鐘比人告返人誹謗中傷嗰啲
我同ex基本上唔會有任何聯絡，但我同我媽講咗呢個女仔嘅事情，我媽有去聯絡ex，結果我ex話佢唔知情

po 出嚟

我覺得可以同返前度一齊?
始終最危險嘅地方係最安全

絲打係咪想打一堆人？我之前淨係同ex主動提出分手完之後，連面都無見過，我真係唔知做過啲咩得罪佢地

去報警話佢地係黃絲

佢係咁騷擾你同你bf
你仲同佢講有冇品?
其實你冇其他野做到
只可以無視佢d騷擾訊息
或者轟炸你ex等佢叫佢女朋友收手

你ex冇可能唔知情
佢女朋友係咁騷擾你
佢絕對有責任要阻止
祝呢對垃圾情侶早日收皮

但樓上都講得啱
如果你乜都冇做過
對方無啦啦騷擾你都好奇怪

圖呢

我嘅方案就係，報警或者出律師信，但報警就好驚佢地會玩報復，出律師信其實就係得個嚇字，最驚嚇唔到佢地轉頭調返轉話你誹謗佢嗰啲

唔出樣都出下對話圖
得字好難令人信服

你記著你冇做錯任何野
唔需要驚佢地
不過如果你好擔心佢地會報復
唯有等你ex女朋友玩厭唔再騷擾你地
或者嚇下佢話會報警
記著save等所有證據

早d接受治療
唔好諗咁多

吓⋯

唔玩IG Facebook 會生存唔倒？

其實一個成熟嘅人會將雙方嘅關係處理好 大家自然會好來好去 兩邊都有責任

前度有做狗嘅阿哥
老豆搵仔已經幫到你啦

你唔駛驚佢報仇
反正你搞唔搞佢
你啲資料都俾條女周街唱

狗嘅屋企人無一個係無辜嘅

其實你係咪第三者？點解要攻擊你

一句唔知情大晒咩
叫佢叫佢現任收手啦 20歲仲咁幼稚
係咪唔抵得你同ex拍過拖

你唔好比佢地影響到

你咁樣講對樓主唔太公平喎
可能你未見識過咩叫恐怖情人（我唔係講樓主個ex）但呢個世界有好多人係癲癲地，唔係話成唔成熟就處理到

Morning SIR!

有無諗過全部野都係你失覺失調幻想出嚟
你po 啲相上黎 我地會見到一片空白

慘 感同身受 大把現任唔抵得佢條仔d前度
狂騷亂同佢拍過拖既女仔 好撚on9

po個賤人同佢呀哥上嚟

會唔會病發緊

我前度都試過打黎鬧我宜家個女朋友
前題係我冇對唔住我前度
純粹係唔夾先分手

總之女人就係麻鳩煩

點解得個嚇字唔告得佢咩?

PO佢出黎我就地正法佢

Post啲証據出嚟先有得講

準時食藥呀朋友

咁單憑樓主嘅單方面片面之詞都對對方唔公平架
始終感情係兩個人嘅事 就算睇落好似被騷擾好似好慘
但處理嘅態度都可能影響左對方嘅情緒

明白你意思
我都認為每一段關係結束雙方都有責任處理好
Sorry我應該敏感左
我諗我誤會咗你imply樓主被人騷擾係因為佢唔處理好

Sorry我都有思覺失調
唔小心拉左拉

再手殘拉多下

放佢全家上老豆搵仔
睇下邊個覺得困擾啲

患有兩年思覺失調症...你係咪唔知自己做過乜黎?

前度的女朋友和她朋友們
...
包括以一些公開手法在ig story張貼我的樣貌
她們不斷重複利用網絡社交平台的私聊功能去聯絡，甚至恐嚇

你無做過乜野, 人地幾個事外人會花咁多時間攪你?

黑警唔會幫到你
如果你真係無辦法咪po上黎攬炒
好過單方面比人搞
如果你講既係事實po上黎應該有人會追擊班仆街

俾人恰上心口都唔po人哋，仲要對方係藍
正宗香港人有險可守

不如搵社工
上連登有鬼用咩

假設你唔係假膠/copy香討文

1.問下你覆診開果位醫生先，請佢幫你轉介
2.同醫生講想搵社工幫手

連登仔好難幫你的，又唔知現實世界發生過乜野事

係喎拉返先

同意
有機會佢自己做過啲野但忘記左

利申非歧視
呢啲野搵專業人士幫手好啲

返緊學吖嘛個ex，又藍又騷擾人，放goop都有排佢搞

你睇返醫生先
快啲去

post D證據出黎睇下

有冇諗過放佢上理呀

報應是你自己替天行道

upload 左自拍相先喇

關係呢件事，有巴絲叫我儲低啲證據，我都有儲低仲整咗個有成13頁嘅附件，儲低呢個女仔對於我同男朋友嘅騷擾，其實我同男朋友都block咗呢個女仔㗎喇。
都有巴絲叫我po呢個女仔出嚟公審又或者去老豆搵仔問題我ex知道我住邊就等於佢女朋友都知道我住邊，睇佢地對我嘅騷擾訊息好似有黑社會背景咁，唔係講笑萬一啲人真係癲癲地我真係驚佢地連我媽都唔放過
我講嘅事實都係千真萬確，下面張圖係個女仔用fb去私聊我男朋友嘅對話，但個名我就唔顯示出嚟喇。
關於個病情，都有巴絲去關心我好感激，我有定期去醫院覆診，醫生都知道我唔食藥，所以轉咗打針就4星期打一次，其實就係啲保護作用，由最初同ex一齊嘅時候起初2星期覆診一次，到最近病情康復中又穩定中，就2個月覆診一次，藥嘅份量又減咗藥，相信只要定期去覆診就應該冇事㗎啦
咁關於個女仔，我有去同我屋企人商量要唔要報警或者搵律師去幫手，屋企人有去私下打電話去聯絡ex，但ex就唔知佢女朋友有去騷擾我男朋友咁樣

嘩啲女仔真係好恐怖我都好後悔同咗ex一齊3年，好明白你嘅心情

抵撚你死啦 警犬都幫